民主黨=共產黨

果然冇錯